英超決定暫停聯賽到4月4號

。

Premier League, FA, EFL and WSL have collectively agreed to postpone the professional game in England

Following a meeting of Shareholders today, it was unanimously decided to suspend the Premier League with the intention of returning on 4 April, subject to medical advice and conditions at the time.

Premier League Chief Executive Richard Masters said: "Above all, we wish Mikel Arteta and Callum Hudson-Odoi speedy recoveries, and everyone else affected by COVID-19.

"In this unprecedented situation, we are working closely with our clubs, Government, The FA and EFL and can reassure everyone the health and welfare of players, staff and supporters are our priority."

Despite the challenges, it is the Premier League's aim to reschedule the displaced fixtures, including those played by Academy sides, when it is safe to do so.

In this fast-moving environment, further updates will be provided when appropriate.

YNWA

You never win again

原來車仔都有人確診

阿迪達感染
4月4日復賽

爺爺做法